港男點解咁廢

你呢啲廢人爭氣啲啦 以為幫到佢就有得屌 加分數
縱撚壞曬啲女

睇唔過眼呢啲廢柴

痴線咁樣講一講就有1000蚊上門。

我聽日就去做變性手術。

is

所以唔明點解女人要返工

比錢個啲個腦係咪有問題 真心唔明

雞都係一份職業

呢幾年咁多KOL彈出唔係無原因。

正宗閪港女

咁好搵 我都想做女人